柴灣手足好波

d死狗係入面玩水，係出面開條喉回敬返畀佢好彩唔係好似大耳窿咁追數鎖閘放火

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

玩緊狗宿舍？

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？